5個人暴動就要150粒催淚彈

咁撚廢咪做警察啦俾警犬做分分鐘都勇猛過依家班狗

btw咁係咪可以投訴佢地濫用武力